你哋睇劇/戲會唔會留意啲玻璃有冇反射到啲工作人員/鏡頭

我成日都會留意
但最近好似冇乜戲有bug